下星期去台北(2)

第一個 post

繼續

貼番先

永康街間蔥抓餅冇咗

春水堂杯豆漿好好飲

居然開到2

費事比人話爆 post 唔開

今晚一人飛台北
有無巴絲呢幾日食個飯

係高美中
曬得黎大風 係幾爽既

黎咗台北三日冇開過遮

我屌哂你地

我以前返學係
但唯一考慮係高鐵好貴
但其他就好耐

認真 可以去到台中book兩晚hostel 玩完返台北咪得

岩岩有無人feel到地震？

好可惜 我book 晒台北
因為我約緊個台妹 佢住台中
但係本身冇諗住約

book哂都無問題 行李放台北 同酒店講聲
之後backpack去台中 當然錢都係要照俾

比我約咗個台妹老閪都去

我知要比錢呀 但我諗緊係咪台中book 多晚 定即日來回好

仲有我係住Bnb

無分別架 都係個句 俾我老閪都去

交友app識？

有無台北既巴打會想落夜店

巴打幾點到台北？我自己一個喺台北，唔介意可以一齊食個飯😁

我都係今晚飛台北

係 傾左幾個月
應該唔係呃人 都起到佢底

搬左定執左？
呢間好好食 下星期仲諗住專登去食添

quote]
但咁多次都冇玩淘金[/quote]

我上年9月去個陣有淘過
本身唔想淘但見啲姨姨好好人，就玩咗

好撚傷心呀我

咩app? Line?
小心性病

好似好多台灣人都係咁
我識啲台灣朋友又係好主動，好易就同人做朋友

暗串即將返回地獄原本個樓主唔開post

好彩我只是路過

台妹先決

等包膠

屌行緊去搭鐵了

好易r水吹
香港講多句野啲人都好似怕俾人呃咁

大啖吸當地人認為已經好差既空氣
返到來我地地獄度
日日空氣都良好都差過人地最差果日

留番一二百散銀
機場最後一擊

記得過哂安全檢查之後
去汽水機推返幾罐野飲返來

好呀
我9點機到

您想邊度食？

Skout then line
唔會既 佢對我冇咩興趣咁
我志在希望有個女仔陪下我玩咁

住西貢空氣不嬲唔差
好彩搵到單人位

咁撚多人約食飯既

無理由執左嫁 我19號個日路過仲有人排隊呀

揀機位揀左38k，之係同空姐對望嘅坐位
唔知點架呢
有冇巴打試過

開相 20 號影嘅

喊出黎
除咗西門町走鬼檔仲有邊度有蔥抓餅食

咁後

我通常盡量揀前d

可能佢坐大機呢

笑撚左 佢門口完全無講 執笠/ 裝修之類既野

咁好多夜市都有
不過呢間最好食

準備去馬辣

你一去完就執撚左

有無邊間牛肉麵同麵線好食

史記牛肉麵

麵線我都係食阿宗多

不過暫時未係台北食過任何一間牛肉麵係夠高雄抽

牛肉麵梗係林東芳喇 好味到

湯同個醬好食
但面同肉普通

頂，近兩年無啦啦對牛敏感
見到你哋講牛肉麵真係流晒口水

去南部真係餐餐食牛都唔厭

我冇所謂 我住近東門果頭
利申：紅巴，你唔介意就ok

btw，忠孝新生有間湯包好好食

境已出

唔介意啦梗係

仲有無人join
上機前最後召集

又一個薪火相傳post

我都上左機
不過係返香港

去搵鋪買野食 屌打夜市

邊區

全台都係

今日曬得太勁
紅拎晒

想問下台北101 個頭凌晨有無車番 淡水 紅樹林個頭

好撚想再去

台灣是撚但一樣野都好食過香港

又無咁誇

性價比一定係

有無人住係公館附近？？？？？？？？？？

巴打預計幾點到市區？

的士

咁又未必所有食品都岩我地香港巴打口味既～

我就真係覺得食牛呢
台灣都係一個平價抵食選擇

咁賣相我就覺得日本靚D

呢個駁唔到

之前巴打推薦個隻711桃酒 飲緊 幾好味

住西門町都幾方便

台灣基本上唔會好似香港咁開全晚N 車
佢D 所謂通宵巴士好似頂龍都係去到2 點幾

其實西門町都大大地
可以住到好遠

我見過有些airbnb幾靚又平
都在西門町一帶

係細間D咁

利申：乜染都要大

返到香港了

29號單拖台北

唔該曬巴打

淨講鍋貼
佳佳香呢d連鎖店已經可以吊打香港大部分嘅煎餃

基本上是但搵間都收哂香港啲咩垃圾大家樂茶記皮

啲野飲甜到仆街 台灣人咁飲法真係會糖尿病
啲夜市炸野都係頗恐怖 宜家去都唔會食夜市了
個度啲物價低就當然做到平過香港
抵屌就梗 但又未到樣樣都好好食
香港搵錢去台灣洗就幾開心
btw 101附近個個新市集幾好 乜都有得食 叫commune a7

所以台妹有大奶奶

有無巴打幫一幫我係台北西門町問d野
事關我上個月27號搵d鋪頭仔幫手代寄postcard
個時因爲d人放緊端午節連假 周街都無郵票賣
所以膽粗粗搵咗間鋪頭幫我寄 但到依家都未收到

之後有frd 6月10號左右去咗台北 叫咗佢幫我問 間鋪嘅人話1-2日會幫我寄 其實原本想搵個frd幫我寄 但間野連郵票都未貼 話未有郵票

希望有巴絲好人 幫下我去間鋪頭到攞咗d postcard去寄🙏🏿🙏🏿🙏🏿

巴打有冇相

所以我買野飲係會微甜，但野飲唔係必須品
夜市可以唔食炸野，其實夜市姐係香港d普通魚蛋檔，都係小食

個問題係香港你比50,60都仲係食緊垃圾，而且好多仲要受氣

聽日經過可以幫你問下
詳情可以pm講

唔該哂絲打！tg laulaulau

9月單拖去單車環島留個名

但好似個個巴打咁講法又太誇張
是撚但一樣野都好食

夜市都唔算樣樣正常
夜市好多野重覆 應該話其他得幾大類野
同埋都好唔健康 又唔係話超級好味

其實夜市好多所謂加盟店 到到都有 不斷重複
我最推薦係鹽水雞同藥燉排骨
唔係炸又好味又健康

屌
delay
岩岩先落機
巴打聽日食？

Ok,你住邊頭?再唔係飲野都ok

想知

有冇人仲喺嗰頭 過兩日出發

西門町個頭有d早餐店都好好食

金花碳烤吐司專賣
網址:
地址: 萬華區內江街17號
電話: 0905663001

遇見好美食咖啡
網址:
地址: 萬華區昆明街138號
電話: 0223112550

巴絲有機會試下2nd floor，好好食

有無club推介平靚正

唔鍾意落club

我第一次TRIP 同獨遊
我諗住帶BACKPACK
用露營果啲
大家會唔會帶個DAYPACK平時用?

我會帶第2個囉 不過其實帶個腰包仔就得
如果唔怕煩都係用喼啦

我住台北車站
tg傾？
me -> soncky

黃昏嘅時候 九份落雨落到仆街

高山嘛～一陣既姐

其實真係呢
香港因為冇夜市
(唔好講幾多十年前或者乜餐車)
所以好多香港人其實對夜市都有Ｄ偏愛既

新手去台灣，夜市當然is okay
再去既話，試下兩邊鋪頭
或者有D小區其實都有好食小餐廳
不妨試下

至於甜味，真係冇辦法
買之前問一問人啦
當地口味係偏甜
(但真係好肥既人又唔係特別多)

利申：唔太追閃閃書介紹，只揀一小部分幫襯

中咗永康牛肉麵伏之後有巴打介紹西門町果個間牛店，
今晚去咗試過都 ok

黃昏既高美濕地真係好靚

係咪牛店
其實林東芳同品川蘭都唔差既 巴打有心可以試哂佢

有冇台北燒肉放題推介

一間8點機

大腕
老乾杯
吽home

牛肉麵夠皮喇

想問下暪著爹值唔值得去試？

都ok 可以食下
唔會話覺得好特別咁

反而想去食拉麵

一燈啦仲等咩
我都會去食

第一日已經食咗次

人在西門丁 曬

搵唔到你喎巴打

牛店食緊

去暪着爹不如去金泰

點？

半個鐘前食完

應該同我同時間
我覺我好食既
但又唔會話極好 可能我心中唔知點先係好既牛肉面 唔知慢個standard係點

您俾您名我，我add您？

plan緊台北食食食團
永康係咪垃圾？

有冇任食，HKD200樓下
你過呢幾間都偏貴同得散叫

未食 無諗住去
岩岩第一日黎台北咋

咁要等其他巴絲推介
一分錢一分貨

又未去到垃圾 level, 不過真係一 d 都稱唔上好食

睇緊壽司鋪
好似又唔算太貴又有日本司傅又日本直送海產
仲係埋你面前整

邊間？
我都想食日本野

依家去緊機場，19 號黎仲諗住日日落大雨，
點知 4 日遮都未開過

我曬到紅晒

無錯

我反而好鐘意永康

可能仲未搵到更好食既牛肉麵

其實台北好多

不過其實好多台灣本地海鮮仲好食，因為仲新鮮

食過間叫阿吉師都好正

馬辣好撚正

大家係西門町如果有細路同你打招呼
話比緊賽叫你買嘢
千祈唔好買
有個啊伯話係呃錢的

我幾年前係台北車站中過另一款招

阿吉司好多人話正
但我仲未去過

上網search 頭幾個全部都係差評
好難得見到咁多負皮

出名的話我點都會去試下，但冇機會

但頑固就堅得

低已mark

召集今晚係台北既毒遊巴絲食飯

我係台北車站hostel hea緊

呢個司機幾好態度 要包車可以搵佢
西門町去機場900台幣

其實可以包車既司機台灣冇一萬都幾千個

900台幣市價嚟
如果同個司機熟，可以再平啲

講開包車司機
我上年係十分回程call果個司機，係香港拍過戲

是咁的
而家我係捷運到
有條友耍緊fing春 係唔係正常

識得禮貌既香港人一定係會回敬

如果絲打可以點回應

問隔離乘客借

咁激

我扮演比絲打捉住果位乘客個反應姐

等頭先巴打包膠

食左饒河陳董藥膳排骨
唔錯

btw，有冇巴絲鍾意食羊

成班變態佬

係真係幾好食
個湯

金泰個海鮮蓋飯
不過佢個位真係幾隔涉下

btw 成日去台北想食板橋二男但次次都book 唔到位

佢d海膽好新鮮
有幾間分店
有間係林東芳前面
再行前d係華山文創園區

都係食魚生飯？

有誠意過d炸雞個d好多

其實寧夏有個豆乳鹽酥雞好好食

我果次去佢內湖個總店

係
同埋都有其他日本料理

內湖緊係隔涉，內湖同西貢差唔多

mark低先

巴打黎緊你同老婆可以去哂佢

可能我自己去先

想問下寧夏同饒河街夜市黎講係咪算比較大 ?

饒河，士林都大
寧夏唔算

準備上機去台北

士林面績最大
劍潭住

講大應該士林最大 但好多賣衫之類
食應該饒河?
寧夏好多獨家野

BTW 有冇人試過DANNY & COMPANY?

士林有地下檔，已經夠晒大

上個post有巴打定絲打提過

好食 鋸扒好過鐵板燒 叫top3個幾種牛會好啲

睇見都

自己JJ自己

本身今個星期六去台北，點知吿吹

第3次比人問路 今次英文問 終於識了

又多1個
問我架單車可以停係邊

笑什麼 你也是死台狗

我上次去韓國日日比人問路

有次夜晚搭捷運俾個大陸仔問路
我講咗唔識，佢仲死chur狂問

同佢講自己遊3

好大膽咁單拖排緊babe

後面d女排到癲左大叫
我都排緊 排左半粒了

師兄排到自己回自己？

落去食女？

之前我去過lava

Good

好奇only

台仔係咪好狼死

咩一條女5 6條仔圍上去磨

仆街入到
好撚嘈

同煙味

單拖去緊wave

唔識路咁入左搵地方拎野飲

翠已perm damage

求babe 包膠 下下禮拜飛

有無叫G

人在西門町 lm

7月6同女友去台北，12號8點機返香港放榜
我第三次去，佢第一次去
今次無得再係街度識台妹，同台妹約出街玩

想問下各位巴絲：兩條友去，有咩特色野食係必食？有咩地方比情侶去？
暫時計劃係
去新北投溫泉過夜（好似仲有個地方有溫泉旅館，大家知唔知係邊）
一日過五分埔、師大、公館個邊買下衫，食下野咁過一日。
抽一日夜晚上貓空睇下星咁
九、十份就走唔甩
睇天氣上陽明山影相
想問下有咩地方可以去同埋邊間打邊爐放題抵屌？（佢想打邊爐
麻煩曬咁多位
Btw 台北個動物園狗也不屌

介紹佢試多d溫泉

耳

腳仔都軟

竟然開到2

買衫呢，五分捕都夠殺
其實似旺中d衫
有些平過香港
有些未必

不過多少點都買到既

諗住去間平平地既溫泉旅館過一晚咋
大家有冇覺得邊間係抵屌？
上一次一個人去個時係hostel識咗班香港人
傾咗一晚，之後第日就成班一齊去咗漫溫泉
無記錯間野叫川湯，係hostel個staff介紹

軟完
4點收樣皮
斷腳

無咩飲但個人已經企唔穩
我個samsung health app行左萬4步 11km

狼好似唔係非常狼
最狼見過1次3男夾1女磨

不過其實呢4粒鍾就係瘋狂磨女摸女
同埋好似唔high要扮high咁
即係好似之前utube個條整古片d 鳩比d野扮大麻 之後個乘客都係食到好high咁

見到個不中不英既男人溝緊個女仔扑野 性暗示到爆
話自己唔識返屋企 而電話又無電

is it ok if i sleep with u

而家台北係咪仲有好多呃錢黨?
叫你咩買愛心筆，買袋，咩大學project幫幫手咁?

人生第一次落club
原來club就係咁抽水既地方
不過真係好撚窄5

女既質素真係唔差 豬既我諗10%
可惜我毒撚唔識yo

btw醉到屍既都唔覺有

天光
又多個鬼佬問我野

btw好多正菜係同其他正菜一齊去
佢地自己圍內yo 根本好難溝通

跳舞佢地自己yo
兩個女互攬fing頭跳跳下 係幾好睇既

8月台中2日半可以有咩搞 定去高雄/台南好

btw估唔到咁多睇落pure true既台妹 咁yo得

多

揸唔揸車？
如果兩日半淨係高雄會好d

打邊爐佢係一定要台式？麻辣鍋？
如果齋講用料，我會suggest momo paradise
但佢係日式壽喜燒

屌好似有d上左癮
又想去un下抽下水

有得去好去
香港啲場又無女又垃圾又貴

好似幾正
Mark mark先
唔該巴打

試下冇壞既

下下星期飛 一樣

有無聊到台妺

無

想再去
但一諗到排成粒鍾隊
要un4 5粒鍾
即是連企 5 6粒
隻腳今日已經痛到仆街

同埋訓左2粒鍾咋

上星期先見台北車站有隊咩棒球隊話要籌錢

今次搭長榮，走果日可以喺台北車站 in town check in，
check in 完兩手 fing fing 再行街，好鬼方便

係，超正，華航同長榮都有
可以扔低luggage再去林口outlet

痴線 2粒鐘就走啦
4 5粒鐘女都帶唔走盞搞

me pure true入去學下野咋
無咩expect會帶到女走

今朝發覺4點到6點係babe門口幾多野睇
有人唔見野 有人照顧屍左既朋友 有人性暗示去上床 etc

同埋其實幾多野睇 睇d女上台跳舞
主持倒酒入台下d人個口
派閃閃下眼鏡
d歌詞去到咩hands up
個台噴噴霧落黎
成班人下面癲晒

我都係咁
但cx有無

我上次去都仲係冇

你真係當去動物園睇動物咁睇

諗左陣咩舖頭咁古怪

推薦呢間既果汁，無糖同埋見住佢真係係咁掉生果落去搾

飲落好夠味

咦？這樣我唔識添。

有抽過下水
白滑
比噴霧噴係幾爽
最唔鍾意係個場真係好重煙味

暫時得中華、華信、立榮同長榮先有

大約咩位置？

有指示
如果你台北車站去，去到接駁位有條長梯落去
靠左面有個位入去

下次9 月想試下去eletrko
重煙味呢個真係難頂, 一定要預一套衫for 落club

已經感覺琴日個4粒鍾吸既2手煙 多過我生活左既呢2x年

桃捷入閘下面一層 一路靠左行就係in town checkin

不過要行撚到豬閪

如果搭捷運既站，喺北門站出會近過喺台北車站好多

有冇人講下 邊d 藝術館/博物館/歷史館/文化野 係必去?
預左放一日時間 (未必同一日) 去行依d 文化野
扮下文青

笑咗

華山文創 科學館 故宮

華山文創同科學館 可以去
如果本身對歷史無咩興趣去故宮會悶到爆炸
之前同個frd去佢全程玩電話

其實呢度都幾得意，可以去下

松江南京仲要好多日本料理係附近

其實我都覺得主要大路兩邊行入去細街
間中有些驚喜
而且少少旺中帶靜咁都幾好

果面真係勁多
松江南京都係貴地黎，d樓好貴

開心大發現

至於佢個機鐵，絕對適合香港人。
乜都行
（台灣人會覺得香港人“很會走“但是…… 大佬呀你地當地人渣車我地如果冇轉牌/冇牌渣條鐵咩）

行到牛閪咁

巴打，我都係台北
都想見識下，但個frd正經撚
想去都無人陪，巴打會唔會再去？

之前學識得去敦化南路果邊
入舖食唔貴，學生都頂得住
唔洗餐餐夜市

北門行地面？

係好多平野
要發掘下

如果行地面不了
熱閪死

係，台北車站有d遠，但起碼有冷氣

行台北地下街過去近好多

你講邊條地下街？台北車站果條？

YouTube有片教點行，睇落好似全程有冷氣

買左9 月底 $1980 for 2 華航
飛8點

有無咩賓館推介?

台北日記掂唔掂

唔係 個個叫站前
佢另外有條叫台北地下街

冇車牌 好煩 但之後我要上番台北 雖然高鐵幾快
高雄可以去邊

高雄無咩野遊
都係旗津駁二同去墾丁

準備食飽飽一間再去yo過
究竟可能連續幾多日只訓兩三個鍾?

28號去 想問下除左西門十份淡水有冇啲岩後生仔行既地方

東區

巴打去邊間

寧夏無野食

咁驚？

i mean無野睇得出有誠3 都係夜市個幾味

唔自暴
而家好似好小香港人

我係台北，都好想去

唔多泡菜咩
利申：估

台北街頭好多泡菜妹

wave?

我住左hotel relax
唔貴

泡菜，不了。

細細粒白雪雪小短褲先係正宗
（或者北一女校服亦可：綠色）

西門町真係個個街口都聽到韓1文

巴打今晚幾點行動

行咩動
我肥矮柒毒去抽下女女水咋

Neway 以前K房D 煙味都無佢咁勁

預埋小弟可以嗎

預唔到
me都是新手
舞又唔識跳

Me都是
一個人敢去咁有勇氣

見到你地講到咁 好想去 快啲4號
同同學一齊落去玩

全部排隊都多人到hihi

我諗最小1粒半

btw仔多

估錯 就入

又去

觀察人性

其實係唔想訓

點解呀
我晚晚都訓足8個鐘先起身

7月4號去台北兩日，有冇咩推介特別好食，之前去過兩次都係大路打邊爐，夜市

因為覺得訓咁多留返係香港算

已入
無人跳舞既

舞池12點

頭先聽新聞
台灣如果整塞屎坑渠要立法罰款

重點新聞

其中一樣我覺得難以理解既事

整個正正常常既沖廁所咁難既咩？
（當然有些酒店都有正常廁所既）

台灣用淡水

又4點

今次自己好投入
今日好好多
有女正女上台跳舞 正

今日係好玩 磨左勁多女
而家腳軟
聽日試下搭埋膊個d

結論babe18今日好玩左
眼見好多仔都有下場既（同時都有唔小人空手而回）
今日好多人（同時都好多仔）成日比仔磨
好欣賞今日3個dancers跳舞 body好正

wing wing地訓先

搭撚錯左台鐵方向

屌 落完club之前晚晚期待快d到夜晚
日頭都無咩心情

有冇去wave?

maybe星一

星二先岩
星一好似無club開

有咩club推介下？有啲又話太多棍，有啲又話太多mk

無嫁wo
夜場永遠都有棍話太多棍

琴日去左 babe18唔係太好玩😂

why say this
你是唔是提過街舞呢隻字

冇 有咩意思？？

琴日見到個香港人講過下
睇下係唔係你

今晚有人落club？剛到步

me繼續新手之行

+1獨行

which one u go

未知how about u

有無人join埋

點解全部都係落club
同女朋友去無得落
唔知有冇巴絲去過基隆個邊玩
今次想沿海岸線玩一日
大家有冇攻略
十份》基隆？

變左落club post

完左
今 bb18堅多棍

同埋排完出面入場仲要排拎酒 都成粒半至2粒先搞店
今日好似勁多韓國人

七月去台北留名

星期二出發 7日台北都唔夠玩

我都以為去左咩地方奇奇怪怪咁

送上劣食火鍋一個

此post已完

我都仲有幾日走
最難忘真係club

可以去野柳,富貴角燈塔睇下景
金山可以去食個幾出名既鴨肉(不過我無食過) 同埋上個神秘海岸

基隆可以入八斗子影個火車站同D 景
同埋可以試下book 定萬里個飛行傘,不過要睇天氣先知飛唔飛到

不過要做哂上邊D 野就一定唔只一日

先去台北 但想玩上台南 你地覺得台中走好啲定來回返台北好啲來回會否好 on9

我見台灣d blogger 介紹既景點，公園個d。
諗住去影下相
唔該曬先

高雄落機玩上台北
台北走

聽日飛台北有咩必裝交通同埋飲食APP??????

台鐵列車動態

岩岩訂左7/7-11/7 獨遊
有咩好玩同好食

台北捷運go

屌真係要補一補眠
呢3日每日訓3粒鍾左右
個人唔使隊酒都亢奮

劣食火鍋叫咩名

台北公車通

與其睇劣食，不如記住邊間好仲好啦

愛評生活通

仲有高鐵官方個app,路況快易通(睇國道即時路況)

究竟有幾多巴打絲打grad緊trip台北緊宜家？

純粹問下。

我唔係Grad trip係台北

之前原樓主定邊個巴打問

是咪這個？

召喚我做咩

d檔口囉

是呀 呢條街好似得一兩日好多野食 平時得賣衫

u記行入去條巷仔都有野食架

各位想問下第1航廈捷運站易唔易搵架?
我諗住搞完電話卡就搭捷運直達車
終於唔洗再熬客運

星期日晚冇皇管
衫會退後到戲院果頭
好似有時係

我都係聽朝飛台北

7月去台北 留名

我行哂啦
咁岩星期日有差佬黎抄牌無得玩
星期六就真係好似張圖咁啦

係出境大堂個到搭lift落到最低就見到
可以係大堂atm拎完錢再去買電話卡 再搭lift落去搭機鐵

thx bro

有冇人識關於atm拎錢既野
我一張卡有兩個戶口既 一係儲蓄戶口 二係往來戶口
海外提款係咪只會用儲蓄戶口用唔著往來戶口？因為月頭去果陣高雄啲提款機全部都話張卡有問題

黎緊去台北想了解下咩事 睇下去邊兌錢好

我開左海外提款 用銀聯
好似會有兩種ac叫你揀 揀唔係信用卡嗰個就得
跟住就禁到錢出黎
好簡單

用張後面有銀聯logo既提款卡
開左海外提款（唔識揀咩account就開哂佢啦）之後同你香港按錢一樣
台灣大部分ATM機都用到架啦

我試過幾部機都禁唔到
話張卡有問題
之後去左捷運站個d先禁得出

有幾條香港on9 mk係babe18門口係到講緊黑社會
咩14k 新義安又向左又向華強

岩岩wave走

成積點

仲有多唔多女

一定係爆緊房唔應機

唉4日都無着落
逐日進步緊
今日終於去到捉腰磨
磨左一兩分鍾條女輕輕撥開隻我放係佢腰隻手 我再放過 佢又唔抗拒
問過佢mind唔mind又唔出聲（可能太嘈）諗緊下次係唔係可能要咬耳仔式
之後有條仔黎溝走左 原來架妹黎

有無巴打有攻略
見d人磨磨下車輪都打埋
同埋有d人3唔識7既 無啦啦伸隻手去拉高女女隻手 條女就會轉圈（跳舞個d） 咁撚勁既 一間條女企左係到唔郁 咪好撚柒

有d女又係本身淫d 你捉腰磨佢就識做 但點解揀極都揀唔中個d女

仲有有d女自己幾個一堆 行埋去抽水都唔like 成日護住d fd既 不如返去老人中心跳老舞 但多數呢d女又唔差

我想講
趕係一陣架炸

我又想講
尋日係星期日

呢幾日天氣都好好

早幾日落左Elecktro 入面好迫

幾銀
食唔食到

韓妹 定化到好白既大6人
岩岩出個台北車站某出口
上扶手電梯 咁佢拎住行李（其實好細件）
點知成件跌左落去
咁基本上好19
因為人就一直上緊
行李就會一直係下面（即係後面）跌完再跌 上左兩級又會失平衡跌返去最低個級
好彩當時無人企佢後面

咁我咁岩行個個出口
好型咁單手同佢執返起件行李 棟返直佢 咁終於唔失平衡 可以跟返電梯一直上 好順利個事主輕鬆拎返件野

點知 個事主thanks都無句

泡菜閪同大陸閪一撚樣係好冇禮貌

今晚點過好

聽晚last day去night club到時真係all in or nothing啦

係台鐵站買左支勁好飲既野
好似叫hi life既橙汁
點解其他地方搵唔到有得買

巴打咁有精力

夢想啪台妹
為夢想而奮鬥

啪唔到都最小車返個輪呀

有冇西門町旅館介紹

7月去

btw，原來13座皮已收。
見到先知真係

wt u mean

應該係講香港個個13座牛雜

有冇bro知陽明山係咪有開放時間

意舍真心好住，洗衫又唔洗錢

應該唔會有,但係夜既話可能會冇車

Ok 只係我見陽明山個官網有個800至1630既東西 唔知咩意思

行夜市 聽到d club播既歌
就覺得今日好無聊

女仔 NT700入場包一杯
星期五晚好貴

有無比人食左先
呢間好似係貴d

岩岩到台北，未唸去邊

btw個個club都迫 你見門口排成粒鍾就估到
同埋唔迫好難flirt

下星期去
想去玩滑翔傘

玩左

係，真是見到先知。

咦～又變返club post？
唔係本來有既咩？

個個廢左好耐
無哂美食推介

weekend 揸車上有管制

機上必睇

黎緊五晚喺台北，招人落club

屌你好唔老黎喎

睇下中華幾威水

搭中華有無得睇
上次去程本身中華 delay到死佢轉左去華信

有fd聽日去台灣但唔係香港出世，冇整台證
有冇巴絲試過去到台灣，先落地簽證

完了吧

今日玩完 walk in 就得
不過唔啱風好快就落返黎

佢自己入落ipad睇呀
dynasty006 720度直插

第一次去好似係無得落地簽？？

新北投啲溫泉係咪得walk in冇得book？好撚大變數

川湯最好

每晚落完club
一定要刷牙 個口臭過公廁 利苔勁厚
仲好重煙味
（明明自己係3食煙）

華航機上面都有電影睇啊 不過冇Mayday姐

Btw 去親食野啲人都勁好禮貌 點先可以train到咁

鮮五丼屌打香港日本野鋪頭
豬排厚 軟 有汁 脆

去西門町行左陣想買衫
但好多衫s碼都太大（香港買nike
我都要m到l）
再唔係就長身cutting 個身勁長 我着就j都遮埋
再唔係就闊身cutting 只會顯得更矮
叫我170情何以堪?

想問下我聽日同台妹出街
我同佢係陽明山識佢又係住陽明山的
佢唔係台北人冇用電單車 落山又煩
想問下有咩生地方好有冷氣食餐飯舒舒服服
我剩係諗到台北車站既微風廣場
仲有冇人有好建議呢？
謝

原來台北人又叫天龍人

我頂，有親戚話想去台灣十幾個人，想我帶團痴線

人太多 點plan
玩死自己

咁多人叫佢地跟團啦

一路都好驚俾啲親戚問台灣有咩好玩要介紹之類
點知一嚟就整單咁激

佢哋想暑期去，話跟團貴
痴線
當佢講笑耍走佢算數

帶佢地去yo

去台北去到悶可以試下行下七星山

到時濕晒 腳又痛又曬 屌到樓主仆係到

屌睇錯post
以為係親戚要帶路個post

唔係已經係溝女post咩變左？

夜店討論不如呢邊

所以我都費事貼相我見淨係講玩女
飲食野冇人有興趣

我有啊 我而家人在台北 獨遊啊
Btw我覺得機場捷運真係好撚臭

有呀！唔好俾班厹搞到變質！

琴日搭唔覺有味

去完福隆踩車 曬到仆街

酒杯敲鋼琴
月經問換錢

換臺幣呢，好多方法。找換店自己去睇rate，唔講喇。

如果你有提款咭，望下個背脊，有：
PLUS
CIRRUS
銀联 (“聯“的漢字)

咁你張咭就可以用果部提款機--------
先決條件係你要啟動““海外提款““功能
（過程問返你既銀行）

當地禁機拎錢，個rate會好少少。

1. 插咭（台灣係“卡“），入密碼
2. 揀““儲蓄戶口““（英文saving account）
3. 入銀碼，等拎錢，拎receipt(方便返去對數)

揀錯左““信用卡戶口““洗唔洗死？
唔洗。
個rate差d咁多，同埋……
你係““借錢““
你saving唔會扣錢

返香港盡快入返條數！

買野地方，如果可以用信用咭（即係碌咭），個rate就更好。
有些商號既銀行可以俾你揀貨幣。此post以台灣為例。例如：
1. 臺幣
2. 港幣
又或者：
1. 臺幣
2. 美元

一定揀返臺幣！另一種貨幣，係佢幫襯做結算果間銀行offer俾你睇你要唔要，一般係比你想像中既西更加西。

台灣post所以只講台灣。其他國家是咪咁，請去相關既post問返熟悉既巴打。

用信用咭好抵
但記得返來找數
借錢梗要還

我其實好想去
窮撚

搭台鐵去好易姐 租車又平
$100台幣 入個福隆沙雕都要$100啦

有d機戶口都無得揀
直接用銀聯戶口
好似當提款 唔是信用卡

冇時間

雖然熱但咁好天去係一流

咁就更好啦

唔知點解我上個星期拎錢
勁多機都唔得（個d機多數都有得揀用咩戶口）
話晶片有問題 連查有幾錢都唔得
最後西門町捷運個部終於得（呢部一入就問係唔係用銀聯卡戶口）
差d標屎 人在異地唔夠錢洗

有咁可能的。

夜d返去我整理下點先方便搵岩既銀行。

（例如台中，真是起碼一半銀行係用唔著。）

上星期搭都唔覺有臭味

雖然已經返咗香港，但都有興趣呀

台北地下街臭d
有浸怪味

8號夜機去台北
夜晚機場果d電話卡店係咪關哂？
邊到買好？

去4日only

係香港買定

有無邊張無限又平又快
正係識係機場買大哥大同中華電信
第一次夜機去

點解我好似覺得台北冇乜垃圾桶 係街想揾個垃圾桶掉垃圾都好難揾

認真：香港買啦～

除非你有朋友接，或者自助check in又或者係酒店，咁可以第二日先搞。

你如果本身有號碼用開而個號碼仲存在未斷氣，可以去便利店增值。不過我覺得幾複雜下。
我就第二日先搞通常。

係呀屌！我今日行左兩個夜市，你老味搵極都冇垃圾桶既

垃圾徵費：帶返屋企掉。

台北市已算是多垃圾桶。鄉郊除外。

當然，來自匪區新香港人自有一套方法應對香港日後既垃圾徵費措施，不過哩度唔講啦。

原樓主有些少隨心見到岩就食既介紹，我覺得幾盞鬼。

咁先係旅行架嘛！

我估深水埗有掛
自己就係旺角啲商廈上面買
唔記得名了 都係上網search

我買嗰張用遠傳 $65 4g無限

嚟緊去既巴絲可以去下松山文創
而家做緊齊柏林展

幾值得去

屌啦星我今日先黎台北就體驗曬上面3個問題
捷運有浸宿味
地下街係賓妹 丫差味
行完夜市行埋五分埔 再行埋公園先發覺有垃圾桶

捷運真係好撚臭 定係我聞唔慣
地下街有咩行啊
有冇手足去過玩嗰嗰野馬飛行傘？

好啊 感謝推介
其實係睇啲咩

禮拜日喺台北車站行去機場捷運站
嗰條路完全係旺角天橋陣臭味
成班外傭坐喺度開餐

禮拜日係淡水
淡水老街我以為去左菲律賓

齊柏林係一個航空攝影師
影左好多台灣高空相，有風景有人有城市有工程，不過之前空難過左身

過去3晚都去哂夜市，搵垃圾桶仲難搵過d特色小食
不過我岩岩返左香港了

夜市其實真係麻麻
全台灣夜市都係個幾樣野食做膽 好無聊 又唔係正 又熱到出汁
要食飽都要香港價錢 (夜市食飽:要用香港價錢)
入鋪食仲有驚喜(入鋪食飽:台灣價錢) 入鋪用香港價錢好多時都食到d有獎既鋪

係，好少垃圾桶
所以會帶定一兩個膠袋裝垃圾

拿，有巴打發現了。

公道d講：新手去或者好日唔去一次台灣呢，夜市係值得去既。

萬一遇到大風大雨，或者你都去過好多次的話，點解唔係兩邊（或者附近街口）去尋佢老味(古早味)呢？

即使係旺區，行入一兩個街口，其實有好多小型餐廳：唔係講落街食麵果種，係正正經經坐好開行冷氣好企理餐廳。

上面巴打話齋，可能係好抵食，平。

你地話算唔算貴？
(果晚勁大雨，我覺得光猛舒服就好)

香港黎講好撚平
我last個星期都係瘋狂食鋪頭
平靚正 叫飯再加一兩碟都仲係50 60hkd

想問下去玩滑翔傘 係咪點安排? 我見佢話早一兩日通知佢就OK? 有冇咩要留意

有個飛行傘既fb
你inbox佢邊日去幾點幾多人就book到
同埋要帶護照

去完返黎了
參加左個合歡山日出團好正，包幾個景點

之後去左太魯閣，池上伯朗大道，啲景幾靚，但係曬到仆街

有人想睇再post相

有冇手足去過啲書店（除左誠品）？
台灣買書真係平香港好多

係咪叫野馬? sorry 唔太熟

就算book 左邊日都唔好咁大希望
嗰日個風勢唔適合（太大風） 就算好天都無得玩

好似叫野馬飛行傘

因為我見佢話朝早9點打去問下...

我都係揾到呢個，btw thz

一DD

好多時，網上書店買比你自己帶返來，仲平。
尤其係一些店方想清貨既書。

誠品係一個鳩嗚好地方…我已經好耐冇去了。

我玩嗰個係外澳飛行

有冇巴絲依家喺台北 揮個手

忽然無啦啦諗起個問題
係台灣2星期
好似都無見過金鋪同中藥/中醫鋪頭 乾貨鋪

今日第一日喺台灣 已經見到晒

有唔少““又係冇手““支那丐幫
好多藥妝舖

上合歡山有冇高反

十年唔病一次
飛前一日開始喉嚨痛
咳撚死
去到夜市乜都唔食得
又住緊青旅 忍得好辛苦

去屈神屎，或者藥妝店，買消炎藥食。

食緊兩日樂信止咳 係咪廢?
btw點解今日貓空例檢
上網查明明話每月頭星一先檢查
搞到成日plan推遲

檢到7月1日，好似係。
有巴打提過，我又好似係見過告示。

官網一早寫左
6月中停到7頭

係，我記得文湖綫果邊入站果陣都有告示。

病病地睇下放panadol附近果d
成藥應該有岩用既
頂幾日之嘛

我就通常旅行會袋定d

我都唔想返來占領地

各位巴打 enjoy

冇
仲係上面跑左幾步

去台中一定要上去睇

正喎

去過墊腳石
近台北車站嗰間，有幾層，漫畫都平過香港

正呀
其實果度隔離條街就是所謂既書店街嘞

係咪唔好彩
求其揀左兩間餐廳 一間饒何夜市入面食排
一間西門上樓食烏東
兩間感覺都好垃圾
我份人已經係唔咀叼果隻

從台北睇奧塞展 體驗台灣人有禮貌一面

係台灣好似食左兩次定三次扒
次次都好劣
建議唔好試

轉場啦～
我都劣食左一次
後來去書店街附近食
即刻爽返

係台北一個人

一樣 揮手

一樣 悶到抽筋

去西門町打棒球
打高速110km果隻好爽

好想返香港
原來香港咁美好

香港有義和團台灣冇

夜晚落club玩到4點
包你第日無精神跟行程

有錢就唔會悶

日日食好西

月尾會去 有無人一樣

好撚悶呀台北
點解要黎1星期

有冇巴絲今日在台中

你嗌哂悶
我除左跟朋友食飯
自己周圍去
屎都唔得閒痾

(反而去高雄就真係會比較得閒)

當然台灣有好有唔好
度度都唔係一面倒只有好
(某自稱"其他國家"除外)
不過我覺得
好似無無聊聊同班FD落下旺角DINNER
食得似樣D都兩舊幾三舊
又冇咩想行
(至多間中上信和)

出得來幾次
無無謂咁花錢
不如平時慳慳地
留返少少錢過去當放假 (OK真係放假)
兩個月去一次唔難喎

咁當然儲耐少少又可以去下其他地方啦

兩個月去一次
最難係無假

準備8月尾再去多次

五晚機日或一返
利申：有假但唔放得多

去兩三日就算啦
去得都唔夠喉

休息，正常生活。
近地方，夠平，就可以咁。

學緊鄺式寫作方法

況且唔放得連續日數多，我暫時都冇乜辦法。

幾號去？睇下撞唔撞到

呢兩日都過左晏就落大雨

利申﹕住台北

上網買啦

有無巴絲去陽明山睇繡球花
我睇台灣新聞話高家繡球要等1.5小時
下星期去台北諗緊應否衝
因為佢個繡球花牆好吸引

依幾日市內玩 行西門 101果邊d商場
夜市
可能同香港太似 所以覺得好q悶

遲幾日去九份睇景 希望好天

係架，網上個折扣計埋運費可能仲平，唔係岩岩出既新書會比較明顯。

岩岩先落樓下拎書

我嚟兩個星期
得閒出嚟食個飯

我嚟五日，都feel到開始悶，
西門町有咩必食餐廳？

鮮五丼

有冇人知士林夜市邊度有間賣公仔既鋪頭
想去買隻比女朋友

同問 諗住聽日去

你可以試埋峰大冰咖啡，齋啡嚟講幾好飲

KFC

KFC薯條得台灣有香港冇

之前街頭有間，我都幫襯過
宜家好似變左日式藥妝連鎖店

真心完勝香港丼飯

第七日都未悶
不過好快就要走

要等咁耐嫁咩
前兩年6月尾去唔係好多人嫁咋wo

改機票留耐少少
住應該唔難搞

西門町 食垃圾

烏來溫泉幾正
不過台車整左2年都未整好

感覺似似地坐電車

有冇人獨遊？我黎緊星期三至星期日會係台北，有興趣可以一齊食飯
我第一次去台北

我7-11獨遊，食餐飯啦

連續幾日午後大雨

上次去落狗屎，無乜人
揀咗間溫泉浸，自己一個浸湯屋，999一個鐘，幾正

真是爽

下星期去花蓮 同台北

聽日獨遊 第一次出國 機場都未入過
想問online checkin 左
唔寄行李
拎住部電話 barcode 就得出得境？
我搭hka 係咪連hka個櫃臺都唔洗去
直接去gate 度等就得？

出得 係

日日都係咁架啦 夏天

因為有個女仔係ig 貼左張繡球花牆相俾ig official揀左爆紅
然後而家就要排個半鐘了

上個星期成個星期曬到hihi

貓空睇景真係好屈
睇慣左香港d高樓景
睇返台北密度低既城市景真係好正

有無相/link睇下
咁誇張

我本來諗住去附近其他繡球花園睇
但係睇過另外兩家都無高家咁靚
高家有紫藍色繡球又有花牆
其他種得低都算
仲要係深紫或者娘爆粉紅完全唔吸引

一係咁囉
你去到如果見到個度太多人排
就去第二度睇下其他花先，唔洗驚去到白行一趟
我覺得係靚既，但如果真係要排到咁誇張就不了
或者你平日去應該少d人

最近睇佢朋友snapchat好似仲有間
仆街了，個日去完淡水就過去行，我諗夜晚間溫泉飯店浸得一陣

建議係櫃台checkin埋
有人試過因爲咁 加上嗌咪搵唔到佢 被cancel佢機位

我屋企附近

呢邊的天氣係好唔穩定

好啊

上象山都好正

話自己係大學生個堆？

仲有叫你同佢講加油，講完就質舊垃圾叫你買
總之一有後生仔埋黎叫你買野都唔好買
果啲出哂名
你當香港以前啲假聾人賣野咁對付佢地就得
佢唔肯接返件野
就擺係地下頭也不回咁走
我試過佢一埋黎想賣野已屌走佢

最近果次我掂行掂過
費事嘥時間理佢地

係
果次第一次去台北

早排
好似問你是台北人嗎
如果話不是
佢就問哪裡人
之後佢會話自己比賽緊
我頭也不回咁話不用了謝謝 走左去

0 plan
係台北火車站行左好耐😂😂😂
一開始分唔到地鐵同巴士個名

唔使理呢的人

我而家會直行直過

btw，西門町都好多

hx264 有冇人

屌🤦‍♂️🤦‍♂️
下星期落雨，咁咪無景睇

好彩已經返左黎
慶幸之前7日都算好天

我仲要頭兩日住宿book曬基隆
不如呢家取消預訂都黎得切

台北有咩問題
日日都係下晝先落雨

我普通話唔係好得 有次佢地SELL我依D野 我聽唔明亂答佢

佢聽到無癮自己走左

其實佢目標就是你地(同我)
基本上九撚唔搭八行過來我都唔理
就好似香港派傳單咁做

果個星期曬死都冇怨言
宜家手臂見光果d曬到勁黑

零晨到機場應該去邊度買電話卡好？
定係香港鴨記買完再過去？
利申：唔洗打電話

基隆雨都黎 從不好天
所以唔使取消 因為你幾時去都係落雨

又準備落啦

7-11 如果係我我唔會買住

1. 等第二日
2. 鴨記

因為我零晨機，諗住搭通宵車過台北車站，之後上網搵地方睇spider man
朝早就過基隆個邊影相

啲人話係午後雷陣雨

落緊啦岩岩 其實夏天就係咁
不過今日睇黎特別勁

same same

一樣
而家左手上臂甩緊皮

冇怨言

落雨咪仲唔開心

台北車站應該有WIFI
我未試過

屌,7號到,下午降雨率50%

樂觀D睇,落雨點都好過打風 講真台北落雨就梗,去幾日點都有一兩日落

呢邊打風同香港完全無得比

22到28無落過
利申岩岩好呢段時間係台北

都係嗰句 夏天黎台北 下就一定會有一場大雷雨

落雨好記得
十幾號係高雄 行緊駁二
大雨到仆街 成身濕晒
落巨雨照擔遮行 見人個個去晒避雨 我一個行晒

冇plan 過就黎左
一個人 幾無聊😂😂
聽日訓醒去邊都未知

係民宿休息緊

好掛住春水堂杯豆漿 好那好飲

直頭想專登過去飲

你講到咁好飲 過幾日去試下

去clubbing

岩岩google
好似香港都有?

仆街
好似同名古玩店黎

講真 台北天文台真係廢撚到喊 我上星期去又話日日都落雨 點知日日都曬到仆街

所有野都係當地先係最好
黎到香港或者其他地方變到好難食

唔係佢地廢 係島形天氣好難估

係有落你遇唔到
運氣好

東京間春水堂都好飲
但價錢

Add 我 telegram @lihktaipei

你好彩JE 不過太曬我覺得又辛苦既

係,次次去都落咁制,不過我覺得幾有FEEL,唔係打風唔好太大就得

係咪松山文創黎?
我飲過,其實普通,好淡味

台北風係冇咁勁，因為台灣d風係係南部上，上到北部大部分已經比中間d山打散晒
你試下係高雄屏東，吹到你頭都甩

珍珠奶茶我推介茶湯會

梗係唔係 呢邊打風勁到仆街
香港高樓大廈多 impact無咁大

咁如果你空曠，又遇着強風都有返咁上下
但同一個風，南部同北部差好遠

香港最美的是屏風樓

今日去淡水鳩hea下 再去故宮博物館睇下野先

舊肉形石去左南部展館

南部展館好似要book ?

台北其實都幾無聊
根本就係大陸二線城市

你唔識玩咋話

睇人姐 我玩7日都唔夠

大陸？你指屯門元朗？

九份十份點樣係一日內玩曬？
有冇巴絲有教學？唔貪心，唔想走馬看花。
朝早9份定係夜晚9份比較好？
之前每次去都係朝早去，夜晚景色會否不同？
Btw 我酒店係基隆，就係夜市附近1分鐘路程

九份十分呢條route 講左咁多年 google大把啦下話
朝早夜晚咪睇你自己行程
既然你都去過 咁應該有啲concept啦
會否不同
咪日頭夜晚分別 維港啲燈都有不同架
不如你plan好再擺上黎 睇下有咩問題仲好

洗唔洗玩到咁串

我5年前仲係中學雞個陣已經上網搵到九份十分點去
唔明點解問到2017仲有人伸手
其他個啲問題都係on9 朝早夜晚有咩唔同
未見過人咁問 唔通啲屋識變？

就算我去得果邊多但其實我都會留意返有關post，例如話交通改左，或者有新景點新玩法。

我都唔可以幾年前去過d野當宜家都係咁。

有巴打問都ok既，最緊要講清楚想要乜，有咩要求或者限制，喜好咁。

最憎係就咁伸手又冇任何idea，我有心想答都唔知由邊度入手好。

講下濕鳩電話卡

我係喺香港鴨記買，求其搵最平果張，賣70蚊話5日 (標價係168蚊)，每日1GB 後限速

有機會要自己部機SET APN (WIFI 蛋或電話都係)

IP 係經香港出，慢到抽筋。

上網得 50KB/s 左右。(1Mb 速度都無)

load 嘢慘過撚，下次都係咪撚搞。

早知買張泰仔 AIS 算，可惜佢得8日，唔夠我去埋台灣。(只COVER到一日)

自膠！RE 撚錯。

點會唔係係呢邊買又平又快又無限

聽日飛，不過我都係鴨記買，因為唔想排隊

其實啲巴打問到好主觀嘅問題 我通常都廢事答
例如邊間好唔好食 我答好食 你去到覺得垃圾
朝早定夜晚靚 我覺得夜晚靚 你去到又唔覺
呢啲好難講 個人感覺黎
所以不如問啲實際啲嘅問題仲好

使鬼排咩 已家咁多間

啊!!!!!!!!!!!拒絕唔到佢地買撚左啲垃圾返黎

唔想走馬看花既話，我覺得玩唔哂
因為十分d車好疏，你時間難預
而且九份d舖頭好早就關，大約7點到，8點前應該好多都關哂
兩邊時間都要就，所以我覺得有時間既話分開兩次去仲好

零晨先到呀，個個都話無電話卡賣啦

求其頂住先。

上次去見大哥大唔使排就買咗，
速度好鬼快，又平又無限

都話7-11有

竟然咁買咗啲乜

下 直行直過都唔識?

基隆有咩推介 一日游 only
十分 > 星空草原>廟口?

香港街邊派野你要唔要諗點拒絕？

要去碼頭果邊先游到，你提既地方都係陸地陸地。

各位,野柳基隆八斗子
半日玩唔玩得晒?
如果好趕既,我諗住野柳八斗子是但唔去一邊

sorry 遊

睇你邊到出發
台北車站個d地方出發應該唔夠啦 車程都幾耐下

基隆有咩玩？
第二日去八斗子

佢質野俾你唔肯收就擺地下速逃啦

你唔要咪扔落地由佢執
香港啲公仔黨都係咁對付架啦

啱啱買左機票，下星期四晚過台北玩兩日。
有無巴絲到時係果邊

今日好好天

咁正

六點返到瑞芳落狗屎，香港得黃雨果隻大法。

依家喺九份

左邊個間好野黎
之前睇post見過有人介紹
食左係唔錯

5月尾去完台北

去完台中覺得出高美+清境+日月潭好玩過市內

台中市內冇乜野玩

16-19一個人去。留名先

我住間民宿有地圖介紹兩間，一間阿甘姨，喺小學果邊，食嘢果度個 view 最正。

岩岩忠孝個邊落狗屎 如果落大雨大家會去邊度玩

行商場，台北車站果頭

返屋企訓教

睇你想玩咩啦

去睇戲

大直美麗華 IMAX

好似係全台最大

博佢唔落雨依家出發去十份

今日應該無事

如果落成日雨搵唔到野做 又好鍾意睇戲
我介紹一樣野俾你地

二輪電影 ntd140蚊睇足全日
佢係播返上一輪既電影

咁抵
上次去睇tansformer要成300ntd

播返的上一輪上既片
戲院比較舊 岩的超鍾意睇戲既人

今日勁好天。

落梗基隆

去緊十份，天朗氣清

如果落下就去先

開始落啦

好似日日都無落雨咁
人同女友係北投

喺野柳有幾滴雨，真係幾滴，依家返梗台北。

野柳食海鮮

九
九份

香港俾阿伯你咋～～～

有時間試下入DOC鋪整頭髮啦

喺野柳有幾滴雨，真係幾滴，依家返梗台北。

野柳食海鮮

......

....[/quote]

屌D蝦靚到丫

屌D蝦靚到丫 [/quote]
新鮮

新鮮[/quote]
貴唔貴?

龍蝦個面底幾特別

貴唔貴?[/quote]

個蝦例牌嚟 250

我覺得九份個景有d overrated

個蝦例牌嚟 250[/quote]
好貴

九份睇下景ok
仲記得個時行條大街多人到仆街
行d巷又上又落腳都斷

我覺得唔算啦，普通價。
俾你幫襯到NTD200其實都是差十零蚊之嘛。

7日 高雄 墾丁 台北
可以點玩

買咗份愛文芒果，超級甜，好正。

不過，用咗99台幣買咗隻金煌芒果，返到酒店唔見咗，估計收完銀冇放番落籃。

專登款款都買隻嚟試，最貴呢隻。

隻花蟹先好似貴貴哋。

花蟹 600台幣 (原隻新鮮同你蒸，湯都無湯，未死蒸搞到啲腳甩晒)
龍蝦先 880台幣，唔怪得之啲呆胞去食人哋外國啲龍蝦話貴，日本馬拉啲冷藏龍蝦都唔平。

係咪龍蝦抵啲？

我買果d芒果多汁，甜度一般啦。
我係全聯買。

台灣芒果係唔甜

上引水產

點會
愛文芒出名又香又甜

其實台灣新鮮海產好多，而且好新鮮
但唔係間間都煮得好

住左咁耐 講甜點睇都係東南亞芒果甜
香係好香 但甜度一定唔夠菲律賓芒果黎

東南亞果種甜係甜到喉嚨會痛果種甜
愛文芒係清甜，口腔入面甜，但落喉嚨唔會唔舒服

所以點講都係東南亞嗰啲甜
我成日都食呢度的芒果 真係夠香但唔夠甜

果d係過甜
但愛文唔係唔甜囉...

佢對甜個定義係賓賓個種
咁樣台芒一定叫唔甜架

但普通人口味唔會話愛文唔甜

每個人口味唔同

腎瘋賣到三百幾蚊8個
比舊年水災仲貴

好彩仲有一個係屋企這幾日食

喺機場，啲港燦好似未食過芒果咁，一班人買咗兩箱上機。

我已經戒咗奴隸國嘅芒果好耐，

前幾年公司請去墾丁有買過黎食，個人覺得香就幾香
但食落唔係好甜，令我有啲失望

同埋講生果覺得墾丁果邊真係無得輸
係夜市買果啲一包包既生果
芭樂加梅粉好食到喊
仲要平到笑
跟住兩星期之後又去台北玩
台北無咁好食既芭樂又貴

幾月去？

其實愛文芒係有分級數

上引係咪好9貴

同日本比就一定係貴，香港比就平。

8月

有你地都搵唔到 同埋南北部個種唔同

食慣開東南亞既芒果 係唔會覺得台灣既芒果甜
我住過東南亞 所以好明白

饒河夜市有檔芭樂加甘草汁，幾好食

好似話夜市最好唔好買生果
唔抵同唔新鮮

但有時去旅行廢事煩而佢又切埋
好方便

變左台灣產水果post

re返路姆西巴打
我有份拎不過冇拎咁多，邊食得咁多

夜市生果切開哂，天口熱加口渴都ok既。

芭樂（即番石榴）佢超多核部分打汁，肉分開賣，都正常既。等睇番你老母

梅粉我唔岩，個人口味啦。
不過香港其實亦唔流行。

尤其又熱又口乾果陣
但圍返其實夜市咁食係略貴

果陣係墾丁望住佢切
真係好甜好爽脆
但台北果啲好霉

咁我又無鍾意食生果到去邊都帶生果刀
佢地切好哂一袋袋咁好方便

我只有喺饒河嗰檔食過，你要佢先即場切，印象中唔算平，同埋佢係落甘草汁，幾特別，買一份嚟食ok嘅

事實 本地人從來都唔買
佢拎得出黎散賣多數係無人要既野
你搵次企耐的就知大部份本地人都唔買
當中一定有一兩間本地人知道可以買既
但超市平咁多 點解我地要去嗰度買

唔嫌煩既返返家樂福買啦

我都係去家樂福買

反而想搵濃縮烏梅汁搵唔到有得賣。

台灣啲烏梅汁真係勁正。

家樂福品質比較穩定但唔係最平

柒咗！尋日去到上引水產都無行對面個農產市場，唔知有咩平嘢。

其實去臺灣，入境係咪咁多嘢問

佢講完我個名，問我係唔係，

又問我邊年出世，身份証幾多號

係咪第一次嚟臺灣 (佢可能想串我，咁大個人先第一次去臺灣)

我個護照仲要3月先換咋，個樣唔會變得好勁卦。(雖然換咗眼鏡)

恰你

第一次去都無問咁多（我仲要大陸出世）
係有次台證打錯字要做落地先問多兩句
但都係問我係咪成日黎玩
或者問黎做咩咁

果晚飛到過去，真係排隊排到人都癲

可能雷暴警告有紅閃，班機10點20分話延遲十分鐘，但上咗機等到成十一點四十分都仲未飛得起，結果成點幾鐘先到台北。

仆街，過關條龍長撚到癲 (啱啱仲有班賓賓機到)，我都已經好醒目揀座位揀到好前，但係排隊過Passport Control ，果班啲職員又亂咁放龍，正式龍得3個counter，另外有幾條咩尖峰龍加埋台灣居民counter 有五六個。

咁佢職員有時會放啲人過去另外果邊counter，但係就唔係放最頭果啲，只係中間放過去，咁結果有時放你前面果班人，有時放你後面果班人，你就由頭到尾都係排死果3個counter，足足個幾鐘先過到關。

班1819 排咗3班車，3點幾先上到車。

出到市區去到hostel四點幾

..................好彩都仲有人招呼。

依家諗梗盡快1年內去夠3次，拎過快速入境資格，但係咪只係維持一年？一年內唔夠3次又會被取消番？

未試過俾人問

1年內唔夠3次唔會取消
不過你下年申請唔到咁解

其實全世界入境都會問
睇你好唔好彩姐

即係限一年有效，每年都要有3次先可以再申請？

台灣你叫我一年3次都難，2年6次無乜可能，有假都唔會咁俾佢。

韓仔特快好似無咁煩。

你一年內有3次
即刻申請即刻生效，果3次就唔會再計
之後一年就完
你再申請又係睇你有冇3次

你上次係咪搭華航T1落機？

睇人 有時我好耐無返去佢都問

T1係煩的

咁野仲排巴士大罷人同你夾車出去啦

條巴士龍大把人喎～冇聽到有人夾的士。

去星期六 日囉
我上星期都係星期五晚飛
星期日走咁

果晚我飛台北都delay 左
8:55機果陣搭半聽到廣播話要遲啲先上到機
搭十先上機，上到去訓死左
醒左幾次都仲見到架機無郁
最後十點先起飛
去到台北入境好在又唔使排，但成十二點乜膠都收哂要坐大巴轉的士去酒店

台灣入境果條龍真係on撚99
亂咁放人排隊 明明右邊排得又無啦啦封左佢
搞到左邊打曬蛇餅 右邊無啦啦又開返 開返又唔撚講
排左成個幾鐘先過到關 on99 搭程飛機返香港都仲得

T1慢到hihi
T2就算多人都係15-20分鐘搞掂

佢係耐唔耐放閘等啲人過去排先仆街，果邊明顯快過原身排果條龍，放你前面就無得講，突然後面放人，你又去唔到先激撚氣，結果你在前面變咗做後面。

回程日頭就勁快，Security check 開2-3條龍都快，passport control 直頭得1-2個人排。

星期五夜機真係驚撚咗，四點幾到酒店，涼都唔沖就瞓，好在自己無乜要趕行程，瞓到八點幾醒咗，食埋早餐成十點幾十一點先出發。

當年

入境冇問

走果時問我入去做乜？住邊忽？

後面街有街市
街市有既野都有

我上次行下全聯咁

桃園機場櫃位真是唔知佢玩乜
入又等
出更嚴重

btw，我好鍾意行市場
南門市場幾多野行

其實台灣已經好好
泰國真心痴撚線

係，呢樣野真係好撚on9

放閘果條女真係想捉佢嚟屌，我心諗你係咪無腦，佢夠膽條龍前面有成幾十人，你就截龍放後面啲人過去排。

坐果個幾鐘頭機，無諗過連埋到酒店要搞成八個鐘唔止。

六月尾星期二上午機去 入境都排左成個鐘有多
台灣人Counter都冇人 都唔放D人過去

衰撚過俄羅斯，入過好多國家都會叫你排過去，甚至無叫你排，你排錯都照同你做。

星期五果晚我排錯左台灣人
但佢見我個樣好似好迷茫咁就話見無人先幫我做
下次唔好

仲以為你班機果陣無乜人排，原來係扮排錯隊去排台灣居民。

好明顯非居民條龍排單條排到擺晒蛇餅，咁都有得錯？

全聯的生果

多口問兩句啦下次

我入境果晚係無咩人
不論外國定本地都無人排
我先無睇就咁行埋去
係我行埋去先發現排錯咋

同一晚我係排到去外面一行直出。

唔敢貼相，一陣俾人點相，真係IP 都唔洗識。

去台北，我聽日起程啦

我星期日七點機去。四日三夜。一個人乜都唔駛plan. 正呀

我諗早你一班機
落機十一點幾
得我一班機到左，落機我又去左廁所
慢慢行到入境果陣人都散得七七八八先唔使排

有冇巴絲打依家係台北 約出黎一齊玩
星期一之前都會係台北

想問下間野係叫咩名

冇影店名

野柳保安宮附近，成條街好多間食海鮮。

咁啱見到有香港人秤梗龍蝦，三隻先2千7百幾台幣，覺得 ok 先入去幫襯。

頭先睇返相，發現原來自己係去T2
唔怪得無咩人

冇乜野喎
有伏？

重點係：桃園機場海關似乎日日係咁
佢地似乎冇應對方法

哩方面我係要屌既。

提子或者一包包無得睇哂既生果都唔好買

佢地留咗一半俾國民 所以你地係要慢慢排
加埋佢套指膜系統好慢
都無得攪架啦
全國出國既人有7成都係桃機走
邊可能快

我喺家樂福都中伏，買嘢唔睇價錢。

99蚊兩個?

3隻

幾大個先？

我係全聯買芒果同蕉（當地食，補充下體力咁），貴街市少少，但好靚，冇野喎。

（全聯放哂出來你揀，惠康形式）

唔貴喎……

中伏3個 1 pack 係舊價 99蚊1 kg, 新價係 65蚊 1kg。

後尾再買果隻係 22蚊咋～～～

仲係任揀，啱啱雪櫃拎出嚟，隻隻都凍。

哦

印象中當時冇，而且果間全聯格局似惠康咁。

芒果凍唔放得耐喎但

雪櫃大罷 你地唔會去買咁解
全聯除咗香蕉 其他我都唔會買
全聯香蕉真係好食

岩岩到台北 13號走

點解唔俾？因為太細個？
講真去台灣好安全，真係唔使驚

agger

我聽晚過台北
巴打加我tg?

擔心你嘛

可以一齊去就得
下次同個frd夾埋
去到分開玩

不失為一個好方法
又可以share住宿，又可以分開玩
想一齊食野又得

你話識個朋友住台北

年輕真好

猴硐的貓

我坐平溪線六點先到，見個天黑黑地都放棄咗，好彩無落車，我去到瑞芳落雨落到紅雨咁大。

山區天氣係咁

買左包貓餅咁既野
無隻食

其實邊間公司會係T2落

長榮

我都有咁既經歷，台灣仔正仆街

大家獨遊係住酒店定d旅舍，有冇好介紹？

hka 長榮

我住品格子

貓空有咩睇主要

睇景 飲茶 無啦

台北熱到死依幾日都

獨遊15號夜機去
Btw我想問一問恆生銀行紅卡係咪可以係台灣禁錢？已經整左海外提款 但我張卡無plus，好驚到時拎唔到錢

無plus 咁有無銀聯呀？

銀聯好多地方都有得攞錢，個RATE 靚過香港找換店兌。

原來hsbc拎台幣得3.6? 屌那星仲低過兌換店

有銀聯呀！係咪可以係atm㩒錢？

係。

香港仲衰

開海外提款先唔該

睇銀聯匯率果個網喎

唔係嘛？？
蔥抓餅我上個月去仲見佢開住

我上個月尾經過都仲有開wo

星期日一早出發，有冇飯腳。我係巴

book左藝宿商旅

20服務費
其他跟銀聯匯率

art inn?

琴日都有開

art inn好像叫藝宿文旅

我唔知
前排屋企維修去著咗一排

呢間好唔好
月尾去揀左呢間

我自己去親都住品格子3s
乾淨舒服，職員態度好
我自己覺得呢個價錢算好好
如果絲打嘅話仲可以揀女性專區

但沖涼係點，係咪全層共用？

係呀，廁所沖涼都係共用，但都好乾淨
基本上同喺google搵到啲相係一樣

留名 下星期去

依家去機場

11月先去 為睇演唱會

btw諗起有事要向各位巴絲求救
是咁的 小弟非香港出世 但係身分證係3粒*
上年5月第一次去台灣 咁張入台證就係要寄信嗰款
然後睇佢話第二次要帶埋之前啲入台證方便check in定過關
但係我上年張入台證唔見咗
想問下check in or其他會唔會有影響？
搵佢官網Q&A又叫我問航空公司
但係次次得閑打電話時又冇人聽

利申 港航

總之你check in時show到有效入境既台證就得
我成日出出入入佢都無問我睇舊證